擺食無良僱主養心殿火鍋店！！！

痴線
都講到明呢個風好勁
為安全起見 政府都叫人留喺屋企！
呢間火鍋店就照常營業！
啲員工唔駛安全？
唔員工冇屋企人？
做生意緊要過人命？
認住呢間火鍋店
擺食！！！

打到十號波伙記點收工

識睇一定睇留言
推到佢打風休息！

Lihkg有女人

8號仲多人落街食野啦

出post個個係咪覺得自己好醒
照營業會有好多人like

好似幾靚女 求fb/ig

扯咗

個關公真係on99

借刀味濃

擺架養心殿

人地肯返工你理撚得人

間鋪可能出緊五倍日薪，你點知

人地心諗
照返工又冇客
仲要3工
你地仆街咪阻人搵食啦

警察都要返工又唔見你屌政府無良唔交稅

佢唔講咪唔知囉 你不如吹果日有返送1成股份

諸事八掛

點解人地鋪頭點對d員工要同你班撚屌交待？

麥當奴咪又係照開

child登真係好撚多毛都未生齊既on9 仔

呢度好多傻鳩學生未返過工

仗八十，入辛者庫

佢咪交待左 之後比人屌囉

緊急服務同非緊急都唔識分
照咁講不如所有醫院停止服務啦 消防局等落波先開局啦

邊度 邊句？有講過 當日 薪金 交通 補假安排？係咪一定要畀你班"網民"知？

收皮啦你，死撐

pt返過餐廳
班full time
莫講話2工 3工
全部係一定要返&乜鳩都冇
最多遲一個鍾

擺->罷

交待左八號風球照開囉柒頭 自己放左上網唔比得人評論 笑撚死

間間唔同你點知

Del咗po 關公

你要放上網做宣傳做得柒預左有反效果架啦 做柒左怪邊個

你係火星人，你唔明我講乜

有又屌無又屌
到時繼續有人打卡話暴風下覓食囉

"三世貓奴" 覺得自己乜都知道哂

洞悉一切

好撚勁的連登仔

上面有人吹到「可能」有五工 過來人咪share自己經歷囉

笑死 從來無話乜都知 反而你自己好似小丑咁跳哂制

你憑咩覺得自己知道果間餐廳員工好不滿

柒頭

希望有人返過全世界嘅餐廳再慢慢同你討論

呢間野係fb d地方gp好多打手

btw樓主

咁惡劣天氣少客係事實啦掛
人地輕鬆做返去柒下又有咩問題
間店果日分分鐘蝕住做

無呀 唔好誤會 佢地分分鐘好開心有工返

你呢個回覆真係好典形連登仔風格

柒頭 大把地盤佬 廢中用大波妹靚女做頭像喇
收返埋喇

8號波叫火鍋外賣癲D定係落雨叫炒蛋癲D

由頭到尾都係你係咁砌我生豬肉 我個著眼點係人身安全 你就話人地肯返就無所謂 同張廿蚊條契弟有咩分別

點人身唔安全法
黑雨同八以上好多公司比claim車費
你搭的士返工又室內工作

掛8號保險都唔保的士佬啦 招牌冧樹呢
不如反問下間舖點解咁都要開

埋出街途中截的士唔係話有就有

真係當班員工係奴隸 痴撚線公司

明眼人一睇...
老闆你當人傻架咩

個名仲要叫乜撚Sorry law

發夢夢見個腦細一有錢就開新分店，出糧唔準時

想同樓豬做愛

食完走人行出舖先出事

好出奇咩 做得飲食業9號都要死返去返工啦

呢間咩野黎
你唔講都唔知呢間野既存在
罷乜野食
原本都唔會食
點叫罷

多謝你嘅寶貴意見
人講？

咁都自爆

其實佢真係台灣個間？定係抄人架？

台灣嗰間叫無老鍋
呢間好明顯抄人食香港第一水

google 過，台北都有間養心殿，但唔知同香港呢間有無關係

張圖當人kai子咁

btw好似del咗post

男人用女人 icon 第一次見 ？

岀幾多錢都係呀？ 今次講到個風咁勁
你都唔使岀哂post話到明一定開
始終員工都係人命
萬一岀起事 你賠唔賠得起？

仲要而家咁多人負皮
個朵臭撚哂

btw 自願返工除外

佢咪之前連登仔J個個賓尼兔頭套媽媽
好似係老細之一

依間都係

不得了真係

習慣左有+x哥

我做緊個間8號黑雨都開 份糧冇分別

單野幾好食 但太貴

同員工溝通好照開冇問題，問題係借呢個決定出post宣傳 試下麥當勞出個post話無懼風雨，我地為你地麥麥送上美食，肯定畀幾萬支箭圍插

全單半價時段先食

以前做元氣Pt 八號都比人撚狗咁撚 叫我翻工

個post無咗？

叫m記 7-11唔好開

好多八號都要營業

又開返

呢間野係抄台灣果間 幾個老細仲勁串！轉頭cap埋上黎

香港

台灣

罷同擺唔識分?

飲食不嬲都係咁 樓豬冇番過 ?

冇遮名果班全部都係老細

推

成班道德撚左膠上身

上年國慶大快活開
連登仔話佢地良心企業照顧一D 唔識煮野食既人
但大家樂就比連登仔屌無良

做過炒散，壓力好大

讀多啲書先啦
擺同罷都唔識分

唔洗你擔心呀

雖然樓主打錯係戇鳩，但佢出發點係好，笑你老母咩

間野係why club個老細嘉輝開

之前第一次食既時候望住個腦細不停屌員工老母
睇黎應該平時都係咁刻薄員工
仲要啲野食好普通

利申:以後唔會再食

不過講真,大把食店十號都照開...

其實樓主你咁撚大愛。除左識網上打幾隻字，爬上道德既珠峰，咁你有冇實質做過啲咩幫過受天災影響既人呀？

有冇派錢，比自己屋企比啲露宿者，貓貓狗狗住呀？

樓主人又靚心地又好 好想同你係8號風球下做愛

講真，要人打風番工唔係問題
老闆剝削員工就唔岩啦
起碼都3，4工加專車接送
呢家搞到香港服務業打風番工老奉咁咩人工包埋，聽到都作嘔啦，抵無人做飲食業

老奉咩*

唔好咁樣衰

我都係轉貼

其實我認同fb果位所講
馬會都八號波營業，你樓下保安都八號波返工。為何要雙重標準

係要雙重標準呀，有咩問題呀?

槍打出頭鳥，馬會唔會出post話8號照開工

你老母八號波洗唔洗營業?

店方嘅留言重串

公道自在人心🤗返唔返工部係自願性絕對冇強強迫嘅多謝閣下嘅關注

比其中2個老細床照你班連登仔j下啦

真係有喎

呢d垃圾開既餐廳 咪又係得班圍內垃圾去食

由其是果d ig 靚模雞 以為一萬幾千個follow就真係明星😂(仲要有d係買番黎

Sorry Law 真係有人叫"Sorry"做英文名...唔撚係呱

山寨野黎 抄襲台灣間養心殿 網上勁多打手
呢排又有Bentley月餅扮高級 點知又係無授權

mkmk

為哄兒子開心 索媽化身「兔女郎」接放學

倫敦金死MK

咁啲看更保安點

保安 消防 警察呢啲係有必要
你一間火鍋餐廳有必要係呢個時候咁樣宣傳？

其實M記 大快活8號一樣照樣開
依D野POST出黎真係公關災難

打打下10號咁點

我知亦認同

但想睇大家點睇看更同保安

扮台灣果間養心殿
垃圾mk夫婦

垃圾mk夫婦

係呢單了 唔怪得sorry law咁熟

有冇人食完肚痛呀

之前佢FB Post過話係馬鞍山We Go Mall睇新鋪，話對撚住自己屋企好開心，仲係窗邊擺埋post影相

臭雞成日搏上位 依家上到位啦 我真係恭喜你呀

一單爆過一單
btw, 佢哋喺相經過今晩應該揚通街

不能只有我看見

Claim 車費就叫安全
你老母臭閪生你果陣腦缺氧？

又一班左膠大愛上腦
不如叫班警察同消防打風收工
做得飲食業入行嗰日就已經係咁

香港人咁mean，唔開可能仲多人鬧

好多打手

班打手出曬黎 抄襲完人地台灣養心殿唔認 又犯勞工法 DKLM

致各舖主管：
八號風球懸掛時，員工須照常上班。
市面情況惡劣或無交通工具時，必須於上班前２小時致電部門主管告之情況；特殊情況下，由部門主管決定，是日可安排無薪假或預放例假，勞工假或大假取代。
員工若無任何通知而缺席則當曠工。
若天氣情況惡劣，為著員工的安全，分店可重新編排人手，原先已安排上班的員工，分店可能於上班前，臨時安排員工預放例假，勞工假或大假。
若應公司指示而提早休息之分店，主管須知會人力資源部，而該日提早離開的鐘數，則會安排員工作補鐘取代；若鐘數剛好是半日（長工為５小時，半工為２小時半），則可安排以例假，勞工假或大假取代。
如員工下班時間仍懸掛八號颱風訊號，公司會安排專車接送 或 享有交通津貼。

九號及十號風球
2.1) 分店停止營業。當更主管或指定人選須安排已上班員工離開並留守分店確保店內一切安全。之後可安排在交通終斷前一小時收舖，是日公司安排颱風假。
2.2) 如九號或以上颱風於下午４時前除下／改掛更低的颱風訊號，員工須於２小時內回到工作崗位，九號或以上颱風懸掛期間以颱風假取代。
2.3) 如員工下班時間仍懸掛九號或以上颱風訊號，公司會安排專車接送 或享有交通津貼。

香港人唔係鐘意打風約fd出去打牌唱k咩
應該有人去

好多工8號風都要番工啦

打十號風果時記得係出面掟爛間鋪既玻璃
有咩都入打風數就得

弱撚智

香港人傳統 打風 飲茶睇戲唱k

而家就唔知邊到有班弱智仔走出黎話

嘩 d員工好慘呀 打風咁危險都要返工 推上報~

新香港人?

好多服務業既工十號都要返

好撚多前線要返8號啦，你估個個都返寫字樓咁馨香咩

抄完人地台灣間野仲要咁撚串
搵英文名黎做比喻
垃圾mk個腦真係裝屎
唔怪得改個名做sorry law啦 夠哂原創

八號波大把地方唔關門 間火鍋店露天？

好似DEL左好多留言？

其實真係冇咩問題
M記 酒樓 全部都開

八號風球返工無問題

不過又盗人商標仲要咁撚串
哩世都唔會食

末日撚真係好偽善
不嬲打風大把人都照樣想出去食野迫滿晒人架喇，
m記大快活吉野家照開直頭係良心，你唔食就算唔好阻住其他人幫襯

你pt黎咋喎
唔撈好過啦
奴性咁重

Del 晒，仲無得留言，得個老闆分身留言

Sorry law 幾紅下

乜鳩點睇姐，咁呢家邊間保安打風冇補水呀?
你貼黎睇睇

幾有善心都冇用，剝削就剝削

講起m記打8號風有雙工喎好似，10號風唔知點計，總之唔會冇雙工囉

冇人阻住人幫襯呀，呢家討論下係咪唔撚得呀?

而家犯左勞工法啊打手哥

用法定假頂颱風假已經犯法啦 山寨狗

咁比幾多錢補貼呀 垃圾養心殿

有咩問題 又唔係攞把刀監人返工
唔想做咪遲職囉

精彩
推到佢執

唔洗辭啦，老闆都收皮之日不遠矣啦

遲你老母咩，辭都唔識打，走黎連登做打手

罷

Now擺

呢間野老翻黎
同臺灣果間完全冇關係

唔係。台灣一樣有間叫養生殿

台灣果間人地早前已經係fb澄清咗無關係

即係mk仔開啦！
唔怪得咁柒串

又要抄人舖頭名，又要刻薄員工，呢 d 咁嘅食肆不吃也罷

即係假野啦, 假野都咁撚串屌佢老母閪, 推多d人知啦

就係假野先串，真野既話為保聲譽點會咁串

咁佢假野都係為做生意姐, 串撚77咪又係做衰個朵

個老闆叫咩名

間野做開老翻架啦 吹咩

我都見過
班員工又唔夠膽出聲 同狗真係無分別

同台灣個間無得比，又貴撚到high high
比狗食

推爆

支那人行為
做埋 d 咁嘅嘢影衰香港人

呢間野痴撚線
又貴 野食傷量又細
冇服務仲要收人加一服務費
茶水要問佢先會拎比你
食過一次永久BLACKLIST

返得呢d 工都唔會點搵到錢， 有機會雙工補水咁ge 機會都唔俾人

呢間野真係串到仆街

好撚臭串

養心殿好似係個咩女股神開㗎嘛

其實有乜問題？

屌你打風開三工，d員工想返佢自己事

你地屌乜鳩

邊道有話開三工?有冇圖?

如果真係有3工，仲唔仆到出黎講咩，天真嬌

依間野又貴d野又唔係特別好食
人頭成4百仲要唔飽
8個人俾張6人台 仲要得一個煱
公仔面同鵝腸都冇 搵個職員落單都無
永遠blacklist
打手死全家

咁你無證無據就唔好屌左先，打風好多地方都開啦，大財團唔屌搵間舖仔發洩，打工仔壓力大還壓力大，屌人比番d理性得唔得

有好多傻西天真嬌以為會有幾工人，正白痴，都唔知做過野未

8號姐 之前10號joel robuchon都照開啦

睇下老闆幾撚串 推晒班員工八號波返工，自己坐係屋企等收錢，買車買樓

今日去樓下間茶記 同伙計吹咗兩句水
佢話10號波都要翻
計雙糧

個風咁撚勁 5工都唔翻啦

終於成功推到佢哋改變！
同埋佢哋應該換咗個關公

老細炒人果陣有理性?老細要人打大風番工好撚有理性 dllm個閪咩

僱主：打風就要留喺安全嘅地方。公司最安全

yes, 我以前所pt 嗰間都係冇2/3工

串過馬撚 就同你玩大佢

屌個post delete 咗
本身同台灣店無關係，已經係A貨
畀人話佢地賣假月餅，即刻出張殘體文件又話人誹謗
希望有人back up個post
講到開7間分店好很勁，搞單咁嘅嘢仲有無得開

backup左 google唔到間野 應該九成假

咁撚串

就係呢張
舊post見人問係咪打風要人返工sell月餅

wtf 假公司假月餅

push

好難講
FB個admin咁撚串話唔埋係老闆

有人話員工態度差
我留言講間嘢咁對員工，畀著我裡面做都唔會態度好
就畀佢del post+block

岩岩上左fb睇佢啲回應
小學雞到

推上報

尋晚3點留言都秒block

最好笑係個sorry law扮路人回應

咁串就直接公司acc串人啦傻鳩話緊你啊雞

長期推 推到佢仆街

我轉個頭開新post集中討論呢間野
呢間野衰好多野

1 打風逼員工返工

2 偽造賓利授權書

3 懷疑逃稅

4 老細追住網民黎咬

等出面d風po完左先開 廢事沉底

唔記得左最重點果樣抄台灣養心殿

我都係凌晨三、四點留言畀人秒block
試問員工邊咁好閒情仲唔瞓
9成係老細係呀講緊你隻小學雞

有去過旺角同荃灣，唔會再幫襯
連新開間車仔面都唔會試

等你！

咁資本社會錢係緊要既 但俾我我會放假當收賣人心 都係一個投資黎

撚有3工咩宜家
直情搞到打風返工應份咁
飲食炸喎

笑撚死

屌你老母原來係老翻
仆街間野又貴又冇特別
上次冇飲酒冇食海鮮食撚左一人六舊水

板長都係，八號波都照開

要講不如講下連鎖式食肆先
好多10號風球都有野食

big china係乜柒英文嚟

證實左，上面張爛鬼授權書係假野黎

明顯依間bentley life係間支那註冊既老翻公司

推到賓利告佢

好想貼你封信去佢fb page
至衰已畀佢block q左

不斷做假
呢間嘢真係無恥

放心，等呢2日風災消息冇咁勁，我就開po報蘋果

屌 咁撚串 推 大大力推

好想睇間嘢收皮

支持你

係

block柒左佢 你地仲見到佢comment?佢好撚煩 解釋都廢事

Pish

原來係呢兩條友開
食過一次 又貴又唔好食
旺角個間分店仲要好似搭個棚出黎咁
裝修差 連食氣氛都食唔落

早幾年個男既咪喺沙田p記成日出現 同成班mk舉野大大聲 好似叫佢做文哥

條女完全沉醉係自己個世界到
啲網民講事實 佢地串得黎駁人啲論點仲要9唔搭8
乜撚野叫jay就係抄人名 鋪名logo同台灣一撚樣就叫巧合

推撚到佢地仆街就岩

台灣養心殿咁難食都要抄 正一無撚腦
推到佢仆街

馬𩣑山網上名人嚟

罷食 雖然冇食過

講講吓錯晒重點
11頁都未有樓主IG啊屌

成班撚樣關你地撚事咩

人地照開咪照開 慘得過有人肯幫佢打工

陣間樓下無野食又係到屌

出現了

一堆mk讀書少係咁上下

推住呢個po先
等市面回復平靜就開post推到佢地仆街

暫時已知養心殿罪名
盗用台灣養心殿商標及店名

8號颱風天硬性規定員工返工而無任何必須性

8號波搵司機車員工返工 漠視司機性命安危

老細扮員工留言企圖誤導大眾員工係自願返工

偽造文書 淘寶買張假授權書返黎扮賓利授權！已獲賓利回覆指從未授權

諗到再加

麻煩有新post貼條link係度
驚跟漏

凌晨三、四點係佢fb講關於管理，被秒刪兼block
成個8號風球照常營業post刪咗
就同人死撐「由始至終」無話過8號要返工

仲要賣埋假月餅
間嘢越睇越鬼，好想知乜後台咁勁

利申：幫襯過幾次，呢壇嘢之後唔駛旨意再去

擺你老母

食環又要出動

不推不是人，最想睇人仆街

做過呢間好辛苦

山寨火鍋店可以開到7間
好適合壹週刊做專題

推到呢間舖收皮！！

老細仲話開唔開舖關我地撚事喎

推撚死佢
罷食呢間垃圾

黑店
班廢物以為自己做緊倫敦金

入去食飯預咗畀人劏

垃圾火鍋
倫敦雞

咁撚賤？
咁最後點？
仆街到，之前仲有諗過遲下去一次試下

發現mmc幾個鐘頭前ig follow咗hugo__fok，懷疑佢係老闆之一

Hugo係老闆個表弟

佢地仲可以咁禮義廉

山寨舖同正版比較 笑死

推推推

是否$20張開傢，噉撚無良嘅！

推下先 咁撚賤既食店

擺同罷唔識分?

拍烏蠅

假野又過骨

馬會八號波唔洗翻

無後續嗱

罷完食

之前仲想去食,咁撚垃圾間嘢

越爆越多 推到佢收皮

罷<-

推啦 罷食

下,咁都得?

依間垃圾抄鳩人地台灣個間

高官論：無人攞把刀監你住係香港，唔鍾意咪走囉

事實係 所以咁多人移民

天氣開始凍
大家罷食咗未

驚間垃圾鋪以為人地唔記得佢所作所為